初中生想玩美股 有咩建議

用咗老母身分證開咗個帳號 本金100,000 我買咩老母基本上都睇到 有咩股票推介

GME

讀好書先啦細路

SNDL and ACM

交下學費先啦，or讀好書先啦

玩股票會連正職都唔理 讀書啦

AMC

100000 usd?

飛田新地

痴撚線

Sqqq
全名super qqq
係qqq嘅超級版 qqq每升1% sqqq就會升10%
好似係

起底樓主

SQQQ
UVXY
DXD

麻倉憂

你個名

咪睇小細路，你大學畢業佢就退休

長綫投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

東京之旅一早比一世遙遠

sqqq 啦

初中已經有10萬

肯定做空啦 short call 話晒準備熊市

香港教育冇撚用 盡早投資會早d財自

香港邊科會教你投資 讀書倒模工具 符合社會規範出嚟賺錢幫企業賺錢 推高股市 人才for 大戶

你唔似初中生

apple

既然樓主咁有大志，咁我就建議你拎10萬玩option，唔使幾耐包你財自。

玩住巨商試吓先

on9, 讀緊書先應該盡早學

月供VOO QQQ
致富最多人揀咁做

月供 tsm
今年見200

差極都20-30%回報

趺唔會趺得去邊

TSM真係好穩
買股最難頂就係等
我好想直接Skip 怕自己震一震又走

小學就應該要學

PLTR 真心幫你，如果我初中有人同我講，我畢業就可以退休

All in 契媽咪得

我小六生，媽媽開左張八達通我，每日借盡有500蚊，可以點樣部署?
夢想中一前買到150尺左右單位

Gme 800call

你勁過我地啦 洗咩問，又借ac ?

如果你分析全球真正賺錢的投資者、經金經理，他們都無人短炒，都是長線投資的，巴菲特更說明他反對短炒。

我明白短炒有時很吸引，但一個錯的方法不應該再做，我們應該努力學正確方法，就算這方法不易學。

你現時的方向，應該是「增值」，而不是「被動收入。

其實當我地進行人生財富累積，會運用「先增值，後現金流」作方法，年輕人應投資較多增值類資產，而較年長的，則應投資較多保守類項目，因為年輕人的財富系統未成形，同時負擔較少，可承受的風險度較高，所以會著重增值為先。

你可以考慮月供或分注投資：

盈富（2800）、銀娛（0027）、恆基（0012）、港鐵（0066）、平安（2318）、粵海（0270）、領展（0823）、希慎（0014）、太古地產（1972）等，你可以了解下這些股票，然後從中選股。

All in 美國上市中概股

長揸TSM，然後努力讀書
畢業再打開個account會發光

又一個少年股神，股災不遠矣！

入門買個GME

假尻 樓主

Gme

心智唔成熟唔好諗住去炒股，揀啲有增長潛力的大路股長揸算啦

咁買ETF 點算

月供盈富穩陣d

月供gme+sqqq

關你撚事咩老閪
你唔叫李嘉誠讀書